鄭中基4月戶外演唱會冇人講？等我講！

等到嘞！！！！！重有一個鐘唔夠係佢生日，然後佢話4月開演唱會 應該亦係香港第一個Drive In 演唱會，請大家多多支持

**🎉生日前突發宣布有Show開🎉**
Drive In Ultra – WEE are Ronald Cheng
日期：2021 年 4 月 24 及 25 日(星期六及日)
地點：中環海濱活動空間
時間：7:30pm
票價 : 座位 $1080/ $880
車輛套票：$6000 （每部私家車最多只可容納 4 人）停泊舞台前列位置
車輛套票限制：*車輛高度不可超過 1.5 米 （防止車輛阻礙觀看視線） *優先訂購車位由主辦單位隨機分配 *購買車輛套票之觀眾必須乘搭自駕車輛在車輛入口處進場，不可在座位區入口處進場。
優先訂購：3月12日 - 14日上午10:00am 開始
在 Cityline () 網上訂購！

暴龍哥

其他消息請留意住中基Facebook 同機動電視台YouTube Channel

SUV入唔到

買硬飛呀!!!!
好耐冇睇SHOW!!!!!!
正呀~~~~~~~~~~~~~~~

佢之前唔係話搞網上演唱會?

記得係有講過下話籌備緊，但係之後都冇再提
然後再講就已經話落實搞呢個演唱會同埋聖誕節喺台北小巨蛋搞演唱會

好似係鍾培生sponsor? 唔知

車仲前過觀眾

樓主唔好推 我想有得睇

要租架開蓬車

7人車入唔到

我唔熟車，有咩車係唔過1.5米㗎其實？
普通私家車定要去到mini cooper 嗰啲咁細嘅車先得？

超跑

想佢出新碟多啲

天竹鼠車車

之前同pomato條片提過會有實體同埋會出碟

錄緊音了

好貴

希望買到

你唔講我咪買到

好貴
如果買座位嘅話 視線咪會比車擋住晒

應該係有斜向上嘅座位

其實大部份房車都under 1.5m 高啦

如果唔係開蓬車，坐喺車入邊睇演唱會咪好奇怪

//搞露天騷係因為戶外空氣好啲，希望帶動歡樂氣氛，唔介意大家喺出面天橋聽歌。呢個場地可以容納2萬人，而家預大約6000幾位觀眾，其中私家車會容納96部，每架車最多只可有4人，私家車會有4排，而座位觀眾就安排喺私家車後面//

//舞台闊度超過200呎，並設有三個巨型LED wall（76呎x20呎）製作費超過1千萬//

買唔到飛企喺天橋聽歌應該都幾清楚